用完120hz mon睇返新iphone 12 pro 覺得好唔順同好慢

用緊note 20 ultra 120hz mon睇返新iphone 12 pro 覺得好唔順同好慢

真

利申12pro

用家問題

咁唔好用iPhone咪得囉

用緊240Hz, 120 狗也不屌

用iPad pro 囉咁

真，iphone12 pro 個mon 睇死人，冇120hz 完全影響正常使用

手機起碼都要90hz la

有咩電話？

係
用手指 scroll 既 responsiveness 差好遠

咁相機有冇4K hdr dolby 吖

真
有時電話無電,轉返60用好似LAG機咁

真 原來iphone咁疾

2020 仲出部 60hz 同 64gb ,
係幾仆街嘅

有240hz、點解要用120hz?

但佢隻240好似係插值升上去，
見sony插值上120都唔似實出120咁

Note20u轉返黎iPhone 11 pro max已經4日
仲係覺得iPhone唔係好順
冇左之前個感覺